究竟點先會完啊啊啊啊

次次發夢，d狗都係亂打亂射。我地又做唔到嘢，屌佢兩句就噴胡椒噴霧。每次都有人受傷，有人比人拉，有人比人打。好心痛，覺得自己無能。d狗完全無事。究竟點叫成功，宜家次次都似係送人頭咁，佢地就玩得好開心。
申利: 純屬夢境

比把槍你 100人100把刀衝過黎 你射定跑 ？即刻答

香港正式進入內戰

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

警察再升級啫，唔好ff武力上贏到啦
我信佢地拎機槍掃都夠膽
當初運動就be water，唔明點解對家升級咗，我地反而更執著於武力
要升級嘅，可以轉地下，或者長期癱瘓交通、麻包袋
但唔好硬碰硬